咁耐都未有人收集港共制裁名單交俾美國國會，叫人點做野

全部高官 建制派 黑警
同埋佢地屋企人

求一個完整list

佢地點會無

人地有初步名單，係等法案通過

CIA一個都KO, 何況香港大把

點解你會睇小美國情報網